<strong>NET.MON / Network Monitoring</strong>

aplikace umožňuje real-time monitoring WAN/LAN

Samotný chod běží v PowerShell + nástavba C# WinFrom okna pro zobrazení logů

instalační adresář: 
C:/net_mon/

<a href="https://ibb.co/FsKc39S"><img src="https://i.ibb.co/WD675Qb/2019-03-15-21-01-20-Windows-Power-Shell.png" alt="2019-03-15-21-01-20-Windows-Power-Shell" border="0"></a><br /><a target='_blank' href='https://imgbb.com/'></a>